有無人覺得鄭吒成日屌羅甘道？？？？？

好唔公平 對其他咁好 但就成日屌羅甘道

其實黑化都係鄭吒做成 不過之後慢慢化解都幾好睇既

btw佢地2個打到上月球個幕真心幾好睇

羅甘道真係死得好慘，但黑化變成最勁果幾個打返中洲真係型勁。

係未來多d佢既劇情幾好睇

一開波既羅生只係垃圾
加上反社會人格 唔會過到心魔
屌佢係合理 之後對佢都好左
可惜第二次都係教佢唔到

直接入左心魔 如果唔係都無咁勁

唔抵得佢有機械人揸

Btw 張生個廢閪唔係才盡啦咩
仲有寫新書？

咪臭係 唔抵得潛力可能高過佢

無睇新書 講返舊劇情姐

作者對佢都幾好，送咗唔少神裝俾佢。

本曙光出完未
睇到海柒王打巨人冇睇

無限未來變左世界個段故事真係幾好睇

我都唔知 睇睇下無睇

佢咁多本書，真係得無限恐怖係比較睇得落。
其他憤青味好重。

曙光出完好耐LA

大混戰食左件好野

記得小小 係咪有段劇情係主角隊強制拉中洲隊幫拖？

我未睇，我等佢寫得完個無限世界先一次過睇。

係
好似係用咩權限可以強制拉一隊人入黎
冇記錯係未來戰士 未來既世界

有d印象返黎 記得睇到有中洲隊既劇情都幾正

你等撚到死果日都唔會出
原來都有追。而家望都唔想望張生了

無限世界出左未？

仲衰撚過hunter
可以寫寫下唔寫
成本唔再出

原來曙光出完 連世界都寫緊
得閒去睇下

無限恐怖係最正
佢好多作品都爛尾

無真係寫世界 只係無限未來個陣講左d無限世界既內容 作者發覺太快 所以斬左佢

諗起當年張生話自己重來都唔睇日本動漫
所以絕對冇抄/參考gantz

有返中州楚軒未？
曙光個主角硬係唔知點咁

諗起守護世界既組織叫咩叛逆者組織
點諗出黎

去死去死團

作者有講過主要係個名版權問題，大陸d濕鳩小說網好多綁死晒約，一簽可能簽兩本書，書名叫乜乜乜咁，同埋未來變左主要鬥智(死亡筆記嗰種)，讀者唔中意，索性重寫一本新書。

還番本大宇宙時代俾我呀屌你

其實鬥智未幾好 果陣睇楚軒啲佈局睇到真係覺得個作者痴撚線

曙光個尾爛到

曙光算係咁...最後楚浩自殺解決問題，因為佢係最大模因...不過真係唔夠恐怖咁精彩

大陸d濕鳩網民要睇既唔係呢d，作者為搵食冇計

淨係記得死亡開端頭個半都悶到慌

打副本

但之後個世界融合左都ok

抄考scp

知
講個名 極中二病

曙光最尾個靚女就係

無限系列 好耐之前睇到 死亡開端 同 未來中段 中洲隊番黎之後無再追

我覺得死亡開端先係佢最好睇嗰本

其實都完整既 有好多內幕野有講 幾正

開頭好鬼悶
係入迷宮先開始無咁悶

佢個世界同無限恐怖完全唔同 初頭睇到一舊雲咁
開頭又好冗長 趕走唔少人

之後講洪荒d野正

係星河戰隊個智戰真係好睇。